點睇香港人係美國讀書要群埋班大陸仔大陸妹一齊玩

？

知易行難

人嘅問題

因為佢哋係藍屍賤種

大支那膠

因為大陸妹真係好好玩。

藍絲係咁

識唔到其他國家嘅人要留返係自己舒適圈
即係出去讀書都係廢

有邊個唔係

因為大陸妹真係好撚易就扑到當飛機杯用

其實係佢哋見到你亞洲樣就會走埋嚟
個人毒毒哋嘅話 就得呢堆朋友

垃圾

因為香港人又自私又賤格。 舉個例，係香港讀degree果時，大陸人係好團結有咩source都會互相分享；相反，香港人同學就算係同一個圈子有野都唔會互相益大家。 仲有呀，之前連登單暖爐事件，就知香港幾自私，明明租屋前講明唔俾自備暖爐（電費+安全性），啲連登仔偷偷地用俾人發現沒收左，仲要買多個偷偷地用，真係做臭晒香港人個名，完全係低等民族。又自私，又中意玩埋啲小聰明搞到神憎鬼厭，邊個想同香港人做朋友？

真阿屌
而家讀書識內地人
佢地真係咩都share 上完lecture d answer會係group到分享